{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6902885'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-12-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "간장 무 조림"
    },
    "text": "おかずは韓国料理の重要な部分で株式や汁物料理と共に出されるサムジャン、ナムル、キムチなどいくつかの種類で構成されます。このおかずは一食の食事の味と栄養を加えてくれる役割を果たし、調理時間は60分以内に準備することができます。サムジャンは醤油、コチュジャンなど、砂糖、酢などを混ぜて作って、やや辛くてしょっぱい味が特徴です。野菜は新鮮な野菜を油で炒めて出したり、作って塩や醤油を合わせます。キムチは白菜や大根を漬けて作り、粉とうがらしと、醤油などを使用してやや辛くてしょっぱい味を出します。このようなおかずは韓国の食べ物や韓国料理レストランで度々見ることができ、韓国食品店でも購入することができます。また、米国、中国、日本など他の国でも韓食を楽しむ人たちが多くなってこのようなおかずが注目されています。韓国は伝統的に多様な種類のおかずを準備する豊富な食文化を持っています。調理には大根、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、イワシ、醤油、料理酒、清州(チョンジュ)、上げて、砂糖など多様な材料を使用し、ミネラルウォーターの代わりにカタクチイワシ昆布ダシを使用して味を増しています。大根は大きさによって整えてくれて、茹でてたれをよく染み込むようにします。醤油、砂糖、料理酒、清州(チョンジュ)、カタクチイワシ昆布ダシを混ぜてチョリムジャンを作って引き分けに入れて中火で煮てくれた後には唐辛子を入れて辛い味を調節します。最後にオリゴ糖を入れて仕上げます。こうして作られた醤油大根は韓国料理のおかずにたくさん好んで食べる料理です。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓国のおかずはどのように構成されますか？",
            "answer": "韓国のおかずはサムジャン、ナムル、キムチなどいくつかの種類で構成されます。"
        },
        {
            "question": "韓国のおかずはどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "韓国のおかずは一食の食事の味と栄養を加えてくれる役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "韓国のサムジャンはどのように作られますか？",
            "answer": "韓国のサムジャンは醤油、コチュジャンなどを混ぜて作られ、やや辛くてしょっぱい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "韓国のキムチはどのように作られますか？",
            "answer": "韓国のキムチは白菜や大根を漬けて作り、粉とうがらしと醤油などを使用してやや辛くてしょっぱい味を出します。"
        },
        {
            "question": "韓国のおかずはどこで見ることができますか？",
            "answer": "韓国の食べ物や韓国料理レストランで韓国のおかずを見ることができます。また、韓国食品店でも購入することができます。"
        },
        {
            "question": "韓国のおかずは他の国でも食べられていますか？",
            "answer": "はい、韓国の食べ物は米国、中国、日本など他の国でも楽しまれており、韓国のおかずも注目されています。"
        },
        {
            "question": "韓国の料理にはどのような材料が使われますか？",
            "answer": "韓国の料理には大根、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、イワシ、醤油、料理酒、清州(チョンジュ)、上げて、砂糖など多様な材料が使われます。"
        },
        {
            "question": "韓国の大根はどのように調理されますか？",
            "answer": "韓国の大根は大きさによって整えられ、茹でてたれをよく染み込むようにします。"
        },
        {
            "question": "韓国の醤油大根はどのように作られますか？",
            "answer": "韓国の醤油大根は醤油、砂糖、料理酒、清州(チョンジュ)、カタクチイワシ昆布ダシを混ぜてチョリムジャンを作り、中火で煮て唐辛子を入れて辛い味を調節し、最後にオリゴ糖を入れて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "韓国の醤油大根は人気のある料理ですか？",
            "answer": "はい、韓国の醤油大根は韓国料理のおかずとしてたくさん食べられている人気のある料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 525
    }
}